689又放大假！明晚起離港休假4日

任期尚餘3個月的特首梁振英，明晚起將離港休假4日。特首辦下午通過新聞處發稿，指梁特於3月30日晚上至4月2日下午離港休假，期間由政務司司長張建宗將署理特首職務。

姐係又有事發生.

最近CY心情好似幾靚
見佢講親野都有d幽默
係呢5年見唔到既事

清明拜山

自己人上位，UGL追溯期好快就過，一天都光哂

升左職又有中央保佢，犯法都唔使怕，心情梗係好。

飛機會出事

升左個無權力既花瓶職位

政協一向都係無實權